瞓瞓吓覺 如果有蚊會覺得兩隻耳仔特別熱而醒

你哋會唔會

蚊係世界上最應該絕種嘅生物

我尋晚已經連續比隻蚊嘈醒三次